［又遲］三國志13加強版又延期喇 出年先開賣

最新情報 2016.11.22
發售日變更的通知 (變更發售日至2017年2月16日)

光榮搞咩 成日都遲發售
本身好期待聖誕節有野玩，而家又要等到出年
希望佢延左期會再多d新元素啦，而家睇圖都幾多新野玩

期待下先：
集武將故事大成的三國志，為展現最棒的武將扮演要素，在『三國志13 with 威力加強版』導入眾多新要素。

透過"威名"實現 更富深度，更高自由度的"武將扮演體驗"
以生活於三國志世界的一名武將，藉著慢慢累積功勳，獲得亦是武將稱號的威名名聲。當設置威名後，將可進行該威名特有的任務，武將們的活躍場所也將更為寬廣。在融合各身分及立場大幅進化的武將扮演模式中，依照玩家自身設計的生活藍圖，生存於在三國志世界中。

擴及大陸全土的"要衝"爭奪戰略 與君主個性相關的"軍令"
將存在大陸全土的集落與地點作為要衝，建築具各種機能的城塞，可作為戰略上的重要基地。在此處，不光影響著局部戰的勝負結果，更會要求要慎重擬定勢力全體戰略。另外，導入代表君主戰略方針的君令系統，例如劉備的大徳顕示與董卓的酒池肉林等軍令等，彰顯各君主的個性，比以往更加強烈地反映在勢力的動向上。

透過"軍議"與"戰術"擴大範圍的英傑們戰役
新要素・軍議透過軍師們的智謀，展開戰術相關論戰。戰鬥時，能盡早一步獲得配置於戰場要地的戰術地點，利用眾多戰術，成功展開至今未曾見過盛大戰役。比起前作範圍更大上４倍的戰場，英傑們能縱橫無盡地暢快奔馳，開啟新戰役的一面。

凌駕想像之上，系列作史上最大的威力加強版
大幅擴充結婚、生子、災害、異民族、放浪軍等深化三國志世界臨場感的事件大幅擴充。並追加三國志後期的新劇情、邊完整體驗三國志故事，邊理解新要素的英傑傳關卡。本作除新增各種史實武將編輯及勢力編輯等各種編輯機能之外，也進一步加入系列作初次導入的事件編輯器，更能自由地開創屬於自己的武將故事。

詳細請期待今後最新的更新情報消息。

其他新元素詳情：

好想入正
但可唔可以唔好再遲

延期係必然啦，成日都咁玩

食屎狗暗榮

屌，本身諗住留學之前買定係部手提電腦度過去可以玩下單機game

屌 都係玩返11算

仲以為日本人好守時

呢集好唔好玩其實

個人口味啦 可以扮演武將我其實幾鐘意
但普通版收埋太多野 好似玩緊試玩版咁
所以自由度唔夠大

如果可以出返太閤就正

我都咁話
可惜光榮唔知點解無再出
唔通係開發成本大？
巴打有無玩果隻咩戰國立志傳？
好似都幾得意

暗榮d垃圾game 真係等翻一兩年出曬加蛋版猛將傳先好買

仔都無得生真係on99
收埋哂啲好野響加強版到

無得生仔真係on9
即刻無曬動力溝女

光榮將好多自己經典之作破壞，越出越交行貨

始終都係覺得11最好玩

屌 暗榮

本身媾女系統都係垃圾